方舟信 2019722（招募&更新）

自送中條例草案推出以來，香港社會種種不公義之事不斷發生：義士受傷被補及犧牲、言論、集會自由被不斷收窄、警方濫暴及於元朗發生的鄉黑攻擊市民等事件使香港社會治安、人權等方面日趨惡化。面臨著族群、文化、人權等方面的壓迫，大限將至，我們必須思考終極方案以保存僅餘的真香港人，「方舟計劃」正是由此而生。回顧30年前的歷史教訓，當危機來到之時，香港人只會大難臨頭各自飛，移民港人各自分散，身分認同隨時間而磨滅。經過六月的洗禮，我們學會齊上齊落，不再拋下同伴，香港人終於同坐一條船，我們現在一起建立希望，為前線的兄弟姐妹留一個避風港。

「方舟計劃（Ark Project）」，目的為協助港人移民，並建立地區互助社群。參與計劃者不論性別、年齡、地位、財富，只要衷心認同香港人的核心價值，願意無私付出，我們均無任歡迎。在現階段，本計劃由約200名專業人士領航，包括醫護人員、法律界、企業家及城市規劃等不同界別人士，以專案小組形式研究可行的選址及後續發展等方案。

計劃研究項目包括：

1. 建立海外港人社區
2. 如何降低移民門檻
3. 尋找合適地點移居
4. 提供移居後生活所需的協助
5. 幫助為香港付出前程的手足重新出發

在嚴峻局勢下，我們呼籲有志之士加入「方舟計劃」，以加快進度及完善方案，為香港人作好準備。最後，向大家再一次重申
*本計劃仍處於初步構思的階段，沒有任何集資的方案！*

P.S.
以下為部份初步選址方案，供大家參考及集思廣益︰
智利
福克蘭
北愛/蘇格蘭
與那國

另請大家參與以下民調︰
[Ark Project] 民調

請關注我們的資訊channel，以獲得第一手訊息。進入後請先閱讀新人FAQ，若有興趣加入我們的朋友，敬請聯絡Admin詳談。

本計劃會有black list 名單，歡迎提供資料

支持，香港人要為自己同下一代打算。
經過元朗一日，我諗唔到呢個地方可以有未來。

歡迎提供黑名單資料

推

可以揀的話，冇人想走

可以的話，唔需要動用到呢個計劃

無錯

大家可以比blacklist 資料我

等你地好耐

瘋狂加速中

有咩話係邊類黑名單, 可以幫手比Idea

香港最後希望。唯一解決方案

藍絲 狗狗資料，狗d 家屬

一齊上方舟

方中信

LM

推
光復香港

push

唔係專業人士只係大專教蓄

係唔係改得好好呢

有興趣出一分力 不如入來傾傾

推
支持香港！！！

可以加入 我地有教育組

智利。

可唔可以開班教西語。

係tg pm admin

抗爭時間越耐，被捕嘅義士就越來越多，呢個計劃似乎更加重要。。。

無錯，而且冇人確保到2047會變成點

就咁睇唔洗2047已經仆左街

冇特別技能有冇得入嚟八掛下

可以入黎討論

支持

到是就走唔到喇

時*

推！

一起推推

呢個係最終方案,, 但係先推

要開始攪 長期計劃，到時先攪走唔到喇

我地要帶所有真香港人走

支持呀 好感動
比個保障義士
要話比佢地聽
香港人唔會忘記佢地
唔會唔理佢地

Push

入gp 先講喇

哇 此貼必推！！！

我了解而且我繼續

有趣

我唔係啲咩專業人士
只好到時課下金
同幫手支持

好

多謝支持

現階段不設課金 請進

我係建議過研究點先可以建立一個virtual而國際認可既國家。而建國計劃係先收國民（要係97年前香港人及其後代）。得到認可後收稅收，香港不用收雙重稅，所以交咗呢度已經係唔洗交香港SAR稅

收入，到一個點後就去買一個小國或者一個島重建香港。 香港原本既收入係金融同旅遊，呢兩樣我地都可以帶得走，因為金融基本就係人既工業，獨立既香港更有中立既意味。

同埋有另一個好處就係唔洗理香港SAR，新國就叫香港都無問題，人要走，留番付骨比大陸囉，佢管不住。

人材呢？快進來

買一個島容易，但唔代表你買返黎後會有主權

Up

Btw咁快招咁多人唔驚manage唔到咩？

暫時個架構仲ok

[推

地方的方舟需要人材

地方的人材需要方舟

留名但唔推住， 因為啲人仲坑掙緊，始終係自己屋企，呢個真係最終手段，e加focus 反係721先

可以，不過最終手段 但係要提前準觀，大量人口 轉移 唔係一件容易既事

備*

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬五千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

G持樓豬

我無野講

`

我無嘢講

support
im sure most of us have our own professions, we can def contribute a bit and establish a stable society

入黎幫手

但係就咁走左去，香港點算

香真香港人走晒，果個就係香港市

push!

im in

pm admin

推！！！

和理非新訴求-要求為《基本法》第廿二條進行本地立法，以悍衛香港自治

pish

唔係話走就走到個啲點算

所以我地先攪方舟，要自己走就咁移民都得喇

無錯！ 方舟係俾將來到咗大限 又走唔到嘅同路人走嘅！！！！！

凡心所向 素履可往

生如逆旅 一葦以航

一齊上方舟！

荒島start-up 可能有用可以參考
[url]
[/url]
好似話一般會有齊食水供電

死link

sor

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫置頂

用blockchain 技術黎建國有冇得諗？